他们被激怒了，辞职并创办了另一份杂志《十月》，这份杂志在前卫派的保守派支持者中仍然是一个有影响力的声音。 艺术家Lynda Benglis在瞬间引起了争议，但她的职业生涯已经兴旺了几十年 
 你可以先打开厨房和浴室的排气扇，在室内和室外创造一个轻微的压力差，然后举着一根点燃的香，在潜在的问题区域找到泄漏点。 如何阻止你的房子昂贵的草案-并拯救地球|莎拉卡普兰| 2021年1月27日|华盛顿邮报 
 他们用脚投票，就像福克斯新闻(Fox News)的观众被该电视台准确的2020年大选报道激怒，转而使用Newsmax。 预告片:共和党的下一步是什么|David Weigel | 2021年1月19日|华盛顿邮报 
 看到粉丝们愤怒地在推特上发王室账号，这是一种幽默的元素，因为他们刚刚目睹了奥康纳或奥利维亚·科尔曼饰演的伊丽莎白在屏幕上的表演。 《王冠》讲述了戴安娜王妃的近代史，这部剧触及了索尼娅·拉奥的神经| 2020年11月19日|华盛顿邮报 
 尽管2008年哥伦比亚特区诉海勒一案的裁决确立了携带武器自卫的权利，但保守派对州和地方管理枪支的法律越来越愤怒。 总统们是如何塑造美国最高法院的——以及为什么下一任大法官的选择如此关键| lgbtq编辑| 2020年9月23日|没有直接新闻 
 在阿肯色州温泉城的一场种马牌局中，一个名叫伯克的牌手一天晚上因为赢不了而勃然大怒。 完美骗子的肖像|约翰·拉德纳| 2014年5月17日|每日野兽 
 被激怒的母亲联系了律师，希望阻止出版; 波兰斯基没有让她签署免责协议。 罗曼·波兰斯基的“女孩”发声:快速阅读萨曼莎·盖默的回忆录|托马斯·弗林| 2013年9月12日|每日野兽 
 这家人、村民和塔利班甚至被电视上播放的以Humira为主角的洗发水广告激怒了。 Ron Moreau & Sami Yousafzai | 2013年7月18日|DAILY BEAST 
 这激怒了学生们，他们甚至把我的声音叫了下来。 印度洪水后一些灾难慈善的无意义|迪利普·德索萨| 2013年6月26日|每日野兽 
 当斯奈普斯得知瑞安·雷诺兹和杰西卡·贝尔将共同出演这部电影时，他更加愤怒了。 出狱后，韦斯利·斯奈普斯会有第二幕吗? Allison Samuels | 2013年6月7日 
 但不可否认的是，我的行为是可耻的——你知道，阿什顿医生有充分的理由被激怒。 德国埃尔斯特太太的愚昧|。 亨利伍德 
 当然，也有可能是为了约束愤怒的国王，把责任推给了这位女士。 罗伯特·布鲁斯国王| f . Murison 
 但母亲和马克西姆勇敢地为斯坦卡辩护，我被父亲深深地激怒了，他专横地终止了讨论。 无政府主义者监狱回忆录|亚历山大·伯克曼 
 因弗维尔先生理所当然地对我大发雷霆，连一个苏也没有留给我，于是我和母亲就穷得要命了。 《七宗罪:嫉妒和懒惰》欧热尼·苏 
 这一举动激怒了皇帝，他立即派遣了8万人的军队进攻这座城市。 希伯来语的文学; 从塔木德，米德拉辛和卡巴拉的翻译|各种